男人無樓同外父外母住

可能我古舊，感覺始終唔好，特別未婚都上女家住，你地點睇？
無樓出去租樓，有幾難？

現實有同事係咁case, 聽聞是女方怕搬走後，層樓會落在其他兄弟姊妹手中。

人地父母/男女雙方都唔介意就得啦，關你𨶙事

鬼叫你無錢

無問題，睇錢做人

住住先就算啦
過意唔去咪啦啦聲賺到錢出去租

窮仲嫌三嫌四

樓上講得輕鬆，基本上選擇左入去住姐係要做太監，咩都要俾人揸住個春袋

冇問題架照去囉驚閪呀 打好關係就得架啦

有錢租買樓就唔洗做太監啦
忍辱負重頂硬上

儲到錢咪搬出去囉

兩個人照計點都租到個單位番黎

陰功 柯尿都唔準企 要坐

唔好生仔就得啦

古舊？ 古時男人邊個唔係同父母同住

即係唔搬走層樓就係佢嘅？
兄弟姊妹都要咁爭崩頭，豪宅嚟？

仲好啦可以扑埋外母

人生贏家唔使畀租仲有外母錫夫復何求...

識個同事係咁

跟娘家住兩房居屋
住外父外母間居屋
重要生埋細路
平時幾惡都無用
唔敢講屋企事

我就唔信你有幾百萬身家
重會同外父外母住啦

忍辱負重一陣間自己儲下錢

你都冇錢有得你揀咩？多謝外父外母啦咁都比個女比你屌

岩傾既話有乜所謂=]唔岩就睇你啦

我而家都係咁
冇得點睇,鬼叫你窮

補多句,每個月都比番6-8K佢媽當家用
所以佢地都OK

識個差佬係咁
要人哋啲妹讓間房出嚟，兩個逼埋一間
好彩佢外父外母都淋善
不過啲妹面口都唔係好
男人老狗又話政府工都好意思痴條女

女人睇老爺奶奶面色就理所當然
男人去女方屋企住就話男人唔想睇人面色

遇過真係有男人咁講 話男人有咩理由去女人屋企住 要睇人呀爸呀媽面色
我話 咁你女友睇你呀爸呀媽面色又得？
佢話 咁佢呀爸呀媽好人丫嘛